深夜溫書圍爐區

屌你老母點解重未完sem㗎

抵啦

我文科仔點解要讀咁多九唔搭八嘅嘢

濛啊

濟啊

重有成10課

仲有20 頁essay

我做緊exercise 距離考重有七個鐘

飲4杯咖啡會唔會死

係啊 等等就考

咩科星期日考我屌撚到佢飛起

屌佢老母上次mt都已經星期日考又係好撚早

屌你老母學店嚟㗎咋

On9 prof我一定唱9佢

我就嚟比呢間on9學校玩死

繼續父業母業算屌你老母讀乜鳩書

唔好温

讀書好戇鳩，搵多兩份工仲實際

咁凍點解要溫書

翻去竹館打牌算

放棄啦

我而家出國讀重得唔得啊媽咪

每次殺不死我殺不死我也醫好我

遲啲出嚟做嘢仲想死

Never too late

屌，我無exam,但係有成6份essay 做

431啊

我翻去接屋企人間竹館嚟做唔洗打工

做成點
我上年係additional asm 今年轉exam

做緊第一份，星期三交兩份

加油
我聽日已經係最後一個

又話要有禮貌 又話要深潛
原來...

平

mi入被竇煲劇先

我拎咗張毛毛被出廳溫

UST ?

試過同一個sem
出現星期日考試同埋12月31日考
結果考試太攰冇倒數，訓左一年